寵物小精靈金心版實況教大家打小茜醬

2月12日: Day 395
10:30PM-12:00AM
遊戲: 寵物小精靈金心版 (Day 1)
我之前check過我的開台紀錄，發覺原來自己已經有成一年無玩過pokemon了，係咁我今日就重玩pokemon，教大家點打連登打到氣咳嘰小茜！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: